%----------------------------------------------------------------------------------------
%       ABSTRACT
%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{abstract}
\vspace{-10pt}
\noindent
Neste trabalho analisaram-se dois circuitos básicos com transístores de
efeito de campo MOS, um inversor e um amplificador. Compararam-se os resultados
experimentais com os obtidos teoricamente e estimou-se a tensão $V_t$. A partir
dos gráficos $v_0(v_I)$ indicou-se uma estimativa de ganho máximo.
\par\small 
\noindent\textbf{Palavras-chave: CMOS, Amplificador, Inversor}
\end{abstract}
